A0 入

大家一齊反省下點解自己會係a0
從而幫助自己突破A0
去A1
從零到一

A1姐係代表失過一次戀
冇你想像中咁美好
利申A1

無啱，啱又合唔到。
ps，隨時都可以有

內向 慢熱 生活圈子冇咩女仔

讀女校
利申：真絲

Agger

我寧願做翻A0個時既自己
A1之後d抑鬱就出哂黎

唔係話女校成日都同男校係聖誕搞舞會

你都識講聖誕搞舞會 仲點會成日

A0變O1好喇 ching

一樣😂

我個間嘢從來都冇任何聖誕舞會/聯校活動……喺我走咗之後先有

如果讀中學讀男校， 大學讀男人科， 做野做男人行業， 係咪即係注定一世A0

我+小學

小妹係毒撚-_-

因為終生A0所以抑鬱

小學都係男校?

你地幾大先

毒同靚可以無衝突

2x歲

yes

中途轉機了不？

到你失過一次戀
成件事係會唔同哂
唔會再去得翻初戀個感覺

其實係..
諗野已經無初戀個陣咁純潔咁開心

係呀 冇左以前個種好順其自然既感覺

push

a0
眼角高+毒
無得救

接受唔到以溝女為目的去做一件事

本身已經毒l一條
仲要眼角高

我都係
如何突破心理關口

A0 HEHE

當識朋友去玩，你唔洗去討好佢

如何脫毒

朋友話我無girlfriendable嘅感覺🙁
利申：真絲

一直對所有人太好
(有女fd話咁樣d女仔唔會知我係鍾意佢)
做人冇咩勇氣(之前同女仔曖昧都冇表白)
矮柒毒窮

夠未

呢邊都係冇乜勇氣
兼毒同窮

咩係girlfriendable?

毒L撩女仔會比人話變態佬
靚仔撩女仔

好難用第一印象識人,已放棄

bro

你幾高？

對人性既唔信任 覺得無啦啦有埋身好恐怖
同對自己無自信 會問自己憑咩
結論都係因為毒

但a1之後會變既其中一樣野
就係去唔翻以前咁 咁自然

160左右唔怕講

幾歲

就黎20,收左大半年皮